發夢見到有大光燈夜晚照住班狗

夢境係夜晚，晚黑街上又黑，擔心班狗睇唔到路仆街，就開大光燈照住佢地。

但注意唔好照到班狗隻眼，直接照到會影響視力，真係乜都睇唔到，好易仆街的。情況就好似夜晚揸車，對面線開死光高燈一樣效果。